

第 1 冊  第 1 課

課文全新字:一拍手二三四向上下左右
  設定習字:一手二三向上下左右
  比對習字:一手二三向上下左右
漏設之習字:
設定非習字:拍四
比對非習字:拍四
    漏設字:

第 1 冊  第 2 課

課文全新字:套圈真好玩先小狗再羊個兩哈中了
  設定習字:唱座山到十朵花五八
  比對習字:
漏設之習字:
設定非習字:兒歌數兩
比對非習字:兩
    漏設字:套圈真好玩先小狗再羊個哈中了

第 1 冊  第 3 課

課文全新字:摺紙張方想什麼呢條魚水游球
  設定習字:四方小魚水中羊走
  比對習字:四方小魚水中
漏設之習字:拍
設定非習字:摺紙張游
比對非習字:摺紙張游
    漏設字:想什麼呢條球

第 1 冊  第 4 課

課文全新字:猜誰的尾巴長短像扇子猴兔孔雀
  設定習字:真好玩先再個兩哈了
  比對習字:
漏設之習字:
設定非習字:套圈狗
比對非習字:
    漏設字:猜誰的尾巴長短像扇子猴兔孔雀

第 1 冊  第 5 課

課文全新字:五回家天黑太陽山鳥要我也是溫暖地
  設定習字:回天太要我也是的地
  比對習字:回天太要我也是的地
漏設之習字:
設定非習字:家黑陽鳥溫暖
比對非習字:家黑陽鳥溫暖
    漏設字:五山

第 1 冊  第 6 課

課文全新字:六窗戶打開外面綠色草關裡人笑聲
  設定習字:六家戶打開外面草裡人
  比對習字:六家戶打開外面草裡人
漏設之習字:
設定非習字:窗綠色關笑聲
比對非習字:窗綠色關笑聲
    漏設字:

第 1 冊  第 7 課

課文全新字:七分果妹給爸媽到最後剩大哥自己
  設定習字:七分果妹給大哥自己
  比對習字:七分果妹給大哥自己
漏設之習字:兩
設定非習字:爸媽最後剩
比對非習字:爸媽最後剩
    漏設字:到

第 1 冊  第 8 課

課文全新字:八愛在院運動送毛巾燈看書杯
  設定習字:爸媽在院子毛巾笑看杯
  比對習字:爸媽在院子毛巾笑看杯
漏設之習字:
設定非習字:愛運動送條燈書
比對非習字:愛運動送條燈書
    漏設字:八



第 2 冊  第 1 課

課文全新字:春雨ㄒㄧㄌ啦種說吧們發芽桃樹花都啊
  設定習字:春雨種說吧們發芽長桃樹都
  比對習字:春雨種說吧們發芽長桃樹都
漏設之習字:
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:ㄒㄧㄌ啦花啊

第 2 冊  第 2 課

課文全新字:找來老師帶去油河邊聽ㄏㄨㄚ唱著歌走臉容你
  設定習字:找來老師帶去油河聽著容你
  比對習字:找來老師帶去油河聽著容你
漏設之習字:
設定非習字:綠邊臉
比對非習字:綠邊臉
    漏設字:ㄏㄨㄚ唱歌走

第 2 冊  第 3 課

課文全新字:不跟比美高怕風吹倒知道冬過消息快樂
  設定習字:不和比美高怕風吹倒冬過送
  比對習字:不比美高怕風吹倒冬過送
漏設之習字:後
設定非習字:誰消息
比對非習字:誰消息
    漏設字:跟知道快樂

第 2 冊  第 4 課

課文全新字:和雞做朋友請吃蟲謝能青嗎貓骨頭牛喜歡同心
  設定習字:做朋友請吃能青狗頭牛愛心
  比對習字:做朋友請吃能青狗頭牛心
漏設之習字:
設定非習字:雞蟲謝貓骨
比對非習字:雞蟲謝貓骨
    漏設字:和嗎喜歡同

第 2 冊  第 5 課

課文全新字:名字蛙對蝴蝶有時候叫蝌蚪竹筍興他就
  設定習字:名字蛙對有時候叫蟲竹他就
  比對習字:名字蛙對有時候叫蟲竹他就
漏設之習字:兩
設定非習字:蝴蝶蝌蚪筍
比對非習字:蝴蝶蝌蚪筍
    漏設字:興

第 2 冊  第 6 課

課文全新字:橋東隻白西間音讓起掉退
  設定習字:東邊隻白西間聲音誰起掉退
  比對習字:東邊隻白西間聲音誰起掉退
漏設之習字:黑兩謝
設定非習字:橋讓
比對非習字:橋讓
    漏設字:

第 2 冊  第 7 課

課文全新字:交傘這窩孩遊戲爺休ㄙ迎
  設定習字:喜歡交張鳥知歌遊休息迎這
  比對習字:喜歡交張鳥這知歌遊休息迎
漏設之習字:綠讓
設定非習字:傘窩戲爺
比對非習字:傘窩戲爺
    漏設字:孩ㄙ

第 2 冊  第 8 課

課文全新字:蝦可憐雲兒飄幸福生平安住
  設定習字:可雲想最幸福生平安住快樂
  比對習字:可雲想最幸福生平安住快樂
漏設之習字:讓
設定非習字:憐飄
比對非習字:憐飄
    漏設字:蝦兒

第 2 冊  第 9 課

課文全新字:九搖椅十歲日很只坐會出又故事船輕睡
  設定習字:九爺日很只坐會出又故事啊
  比對習字:九爺日很只坐會出又故事啊
漏設之習字:貓
設定非習字:搖椅歲船睡
比對非習字:搖椅歲船睡
    漏設字:十輕

第 2 冊  第 10 課

課文全新字:母親節教卡還寫話畫朵多表示您敬祝
  設定習字:母親卡還寫話畫多表示您祝
  比對習字:母親卡還寫話畫多表示您祝
漏設之習字:愛
設定非習字:節教
比對非習字:節教
    漏設字:朵敬

第 2 冊  第 11 課

課文全新字:本領賽飛得跑ㄍ吵沒完旁問為鷹馬
  設定習字:本領得跑游吵停問道為什麼
  比對習字:本領得跑游吵問道為什麼
漏設之習字:貓
設定非習字:兔賽飛鷹馬
比對非習字:兔賽飛鷹馬
    漏設字:ㄍ沒完旁

第 2 冊  第 12 課

課文全新字:棵希望年見少連忙把拔改李梨直
  設定習字:猴棵年見少呢連忙把改李直
  比對習字:猴棵年見少呢連忙把改李直
漏設之習字:兩
設定非習字:拔梨
比對非習字:拔梨
    漏設字:希望

第 2 冊  第 13 課

課文全新字:松喊喂遠答被伯摸那托呀意思低
  設定習字:松喊喂遠沒答被伯孩那托低
  比對習字:松喊喂遠沒答被伯孩那托低
漏設之習字:
設定非習字:意思
比對非習字:意思
    漏設字:摸呀

第 2 冊  第 14 課

課文全新字:怎停坑立刻急處幫久才已經乾定爬
  設定習字:怎陽坑馬急久才已經乾定爬
  比對習字:怎陽坑急久才已經乾定爬
漏設之習字:雞
設定非習字:幫
比對非習字:幫
    漏設字:停立刻處



第 3 冊  第 1 課

課文全新字:新如成熟昭鬼針物指甲裂跳
  設定習字:新如成熟色飛針像動物指甲裂跳
  比對習字:新如成熟色飛針像動物指甲裂跳
漏設之習字:綠
設定非習字:昭鬼
比對非習字:昭鬼
    漏設字:

第 3 冊  第 2 課

課文全新字:鴨許圓點些以變幾腿前忽然
  設定習字:許黑點尾巴些以後變幾條前忽然
  比對習字:許黑點尾巴些以後變幾條前忽然
漏設之習字:兩愛
設定非習字:鴨圓腿
比對非習字:鴨圓腿
    漏設字:

第 3 冊  第 3 課

課文全新字:今更懂病哭現因忍圖而且次頁樣
  設定習字:今歲更哭現因忍幫書而且次頁樣
  比對習字:今歲更哭現因忍幫書而且次頁樣
漏設之習字:
設定非習字:懂病圖
比對非習字:懂病圖
    漏設字:

第 3 冊  第 4 課

課文全新字:星晚姐弟亮晶空顆光閃麗共哇數清
  設定習字:星晚姐弟亮晶空光閃共哇數完清
  比對習字:星晚姐弟亮晶空光閃共哇數完清
漏設之習字:
設定非習字:顆麗啦
比對非習字:顆麗啦
    漏設字:

第 3 冊  第 5 課

課文全新字:陣秋林落葉舞機楓漂躲紅根拿洋娃縫衣
  設定習字:陣秋林落葉機躲紅傘根拿洋娃衣
  比對習字:陣秋林落葉機躲紅傘根拿洋娃衣
漏設之習字:
設定非習字:舞楓漂縫
比對非習字:舞楓漂縫
    漏設字:

第 3 冊  第 6 課

課文全新字:冷螞蟻靜哪麻燕南明從正告別覺整洞
  設定習字:冷靜哪麻南明從正告別睡覺整洞
  比對習字:冷靜哪麻南明從正告別睡覺整洞
漏設之習字:
設定非習字:螞蟻雀燕
比對非習字:螞蟻雀燕
    漏設字:

第 3 冊  第 7 課

課文全新字:語言常用談烏密布訴氣蜻蜓命原黃季妙
  設定習字:語言常用同布訴氣輕命綠季節妙
  比對習字:語言常用同布訴氣輕命綠季節妙
漏設之習字:
設定非習字:烏密蜻蜓黃
比對非習字:烏密蜻蜓黃
    漏設字:談原

第 3 冊  第 8 課

課文全新字:鼠救獅醒捉王求報放獵網咬破
  設定習字:鼠救獅醒捉王求報憐放獵網咬破
  比對習字:鼠救獅醒捉王求報憐放獵網咬破
漏設之習字:
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:

第 3 冊  第 9 課

課文全新字:勇士顏鯉敢擋路碰螃蟹身岸ㄆ力及
  設定習字:勇士顏鯉敢擋路碰螃身岸嗎力及
  比對習字:勇士顏鯉敢擋路碰螃身岸嗎力及
漏設之習字:
設定非習字:蟹
比對非習字:蟹
    漏設字:ㄆ

第 3 冊  第 10 課

課文全新字:學由口應法注翅膀卻句試練習遲
  設定習字:學由教口應法注意拍卻望句練習
  比對習字:學由教口應法注意拍卻望句練習
漏設之習字:蜻蜓
設定非習字:翅膀試遲
比對非習字:翅膀試遲
    漏設字:

第 3 冊  第 11 課

課文全新字:槍養慣管實累丟半夜味引野狼步屋進
  設定習字:養管實丟半夜味引野步屋處窗進
  比對習字:養管實丟半夜味引野步屋處窗進
漏設之習字:
設定非習字:槍慣累狼
比對非習字:槍慣累狼
    漏設字:

第 3 冊  第 12 課

課文全新字:散公園皮鞋ㄊ鬆ㄐㄡ蜜蜂ㄥ認工作
  設定習字:跟散公園皮鞋鬆兒蜜蜂認工作原
  比對習字:散公園皮鞋鬆蜜蜂認工作原
漏設之習字:
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:ㄊㄐㄡㄥ

第 3 冊  第 13 課

課文全新字:耶誕月期晴買裝彩掛暗床襪禮具忘
  設定習字:月期晴買裝彩燈掛關暗黃床具忘
  比對習字:月期晴買裝彩燈掛關暗黃床具忘
漏設之習字:愛麗
設定非習字:耶誕襪禮
比對非習字:耶誕襪禮
    漏設字:

第 3 冊  第 14 課

課文全新字:謎課照溜講早晨海傍夏它趣底
  設定習字:猜課圓照球興講早晨海夏它趣底
  比對習字:猜課圓照球興講早晨海夏它趣底
漏設之習字:
設定非習字:謎溜傍
比對非習字:謎溜傍
    漏設字:



第 4 冊  第 1 課

課文全新字:第奔垃圾流泳廢汙藍翔煙淨永
  設定習字:奔垃圾流泳廢汙麗藍翔煙淨讓永
  比對習字:奔垃圾流泳廢汙麗藍翔煙淨讓永
漏設之習字:
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:第

第 4 冊  第 2 課

課文全新字:，。「」？奇怪象豬：！毀泥土沖信鼻吸洗澡挖、；培澆
  設定習字:兔變奇怪象拔啦戲泥土沖信吸洗挖培
  比對習字:兔奇怪象拔啦戲泥土沖信吸洗挖培
漏設之習字:
設定非習字:豬澡毀鼻澆
比對非習字:豬毀鼻澡澆
    漏設字:，。「」？：！、；

第 4 冊  第 3 課

課文全新字:達爾文百英國科牠活站穿棕順肩揮傷害其
  設定習字:達文百英國科牠活站穿順腿揮傷害其
  比對習字:達文百英國科牠活站穿順腿揮傷害其
漏設之習字:愛
設定非習字:爾棕肩
比對非習字:爾棕肩
    漏設字:

第 4 冊  第 4 課

課文全新字:萬護鄉車雪米度標鹿或所內浪
  設定習字:萬護鄉車鴨雪米度標畫鹿或所內浪貓
  比對習字:萬護鄉車鴨雪米度標鹿或所內浪貓
漏設之習字:愛兩馬
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:

第 4 冊  第 5 課

課文全新字:努往腳絕腰悔滿汗行途頂雙臂
  設定習字:努往腳絕腰悔滿臉汗行途頂雙臂
  比對習字:努往腳絕腰悔滿臉汗行途頂雙臂
漏設之習字:兩
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:

第 4 冊  第 6 課

課文全新字:房考囪斜她彎片絲記童呼轉
  設定習字:哥紙房圖考囪斜她彎片烏絲記童呼轉
  比對習字:紙房圖考囪斜她彎片烏絲記童呼轉
漏設之習字:
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:

第 4 冊  第 7 課

課文全新字:桐　苗栗速全每『』沿剛場淡香撿串環
  設定習字:桐苗栗速全每飄沿剛場淡香撿串環
  比對習字:桐苗栗速全每飄沿剛場淡香撿串環
漏設之習字:兩
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:　『』

第 4 冊  第 8 課

課文全新字:難熱總冰當感爭究竟
  設定習字:鷹醒難雞熱暖搖總冰當感爭究竟陽
  比對習字:鷹難雞熱暖搖總冰當感爭究竟
漏設之習字:
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:

第 4 冊  第 9 課

課文全新字:熊菜辛苦採收蘿蔔番茄摘鈴薯株塊莖
  設定習字:熊菜辛苦採收蘿番茄摘鈴薯株塊莖
  比對習字:熊菜辛苦採收蘿番茄摘鈴薯株塊莖
漏設之習字:馬
設定非習字:蔔
比對非習字:蔔
    漏設字:

第 4 冊  第 10 課

課文全新字:壁虎借牆蚊蛇逃拉撥降掌握
  設定習字:壁虎借牆蚊蛇逃拉撥降傘燕掌握
  比對習字:壁虎借牆蚊蛇逃拉撥降燕掌握
漏設之習字:
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:

第 4 冊  第 11 課

課文全新字:閒幅蓋章但古簡單木火門慢印
  設定習字:懂閒幅蓋章蟲但古簡單木火門慢印
  比對習字:懂閒幅蓋章但古簡單木火門慢印
漏設之習字:
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:

第 4 冊  第 12 課

課文全新字:鋸傳魯班需砍斧抓茅割血厲仔細齒鐵省此
  設定習字:鋸傳班需砍斧抓茅割血仔細齒試省此
  比對習字:鋸傳班需砍斧抓茅割血仔細齒試省此
漏設之習字:馬
設定非習字:魯厲鐵
比對非習字:魯厲鐵
    漏設字:

第 4 冊  第 13 課

課文全新字:奶封讀級業件棒體健康世
  設定習字:奶封歲讀級業件謝第賽體健康運世
  比對習字:第奶封讀級業件謝賽體健康運世
漏設之習字:兩愛
設定非習字:棒
比對非習字:棒
    漏設字:

第 4 冊  第 14 課

課文全新字:雖校架功等假勸淘咪導陪伴恩惠
  設定習字:雖校慣架功等假勸淘咪導陪伴恩惠
  比對習字:雖校慣架功等假勸淘咪導陪伴恩惠
漏設之習字:愛
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:



第 5 冊  第 1 課

課文全新字:探險蜘蛛吐結螢界無盤闢甜入博館恐龍巨噴景
  設定習字:探險吐結界無盤甜入博館恐巨骨噴景
  比對習字:探險吐結界無盤甜入博館恐巨骨噴景
漏設之習字:
設定非習字:蜘蛛螢闢龍
比對非習字:蜘蛛螢闢龍
    漏設字:

第 5 冊  第 2 課

課文全新字:驚男特金髮極始鏡眼腫透淚突電剃頓眶充接
  設定習字:男特金髮極病始鏡眼透淚突電頓充接
  比對習字:男特金髮極病始鏡眼透淚突電頓充接
漏設之習字:漂兩
設定非習字:驚腫剃眶
比對非習字:驚腫剃眶
    漏設字:

第 5 冊  第 3 課

課文全新字:寶避北	踩軟厚趕鑽保擠取模棉凍死脫另微響
  設定習字:套寶避北踩軟厚趕保取模凍死脫另微
  比對習字:套寶避北踩軟厚趕保取模凍死脫另微
漏設之習字:兩
設定非習字:鑽擠響
比對非習字:鑽擠響
    漏設字:	棉

第 5 冊  第 4 課

課文全新字:位朗辦營演提題該鱗係喝女露案理妳唉越午便騙
  設定習字:位朗營演提題該係女案理妳唉越午便
  比對習字:位朗營演提題該係女案理妳唉越午便
漏設之習字:
設定非習字:辦鱗喝露騙
比對非習字:辦鱗喝露騙
    漏設字:

第 5 冊  第 5 課

課文全新字:剪燒壺論式易危解決迴紋儘助尖帽使防止滴服情
  設定習字:剪論式易危解決紋助尖使防止滴服情
  比對習字:剪論式易危解決紋助尖使防止滴服情
漏設之習字:鐵
設定非習字:燒壺迴儘帽
比對非習字:燒壺迴儘帽
    漏設字:

第 5 冊  第 6 課

課文全新字:曹秤代操堵柱嘴舌討重桿宰艘沉線石量
  設定習字:秤代操柱嘴舌討重桿宰艘船沉線石量
  比對習字:秤代操柱嘴舌討重桿宰艘船沉線石量
漏設之習字:辦
設定非習字:曹堵
比對非習字:曹堵
    漏設字:

第 5 冊  第 7 課

課文全新字:羅輛遙控汽池漸失技靈於修換相零拆鏟偵測雷佩獎
  設定習字:羅輛遙控汽池失技靈於修換零拆測佩
  比對習字:羅輛遙控汽池失技靈於修換零拆測佩
漏設之習字:禮累兩
設定非習字:漸鏟偵雷獎
比對非習字:漸鏟偵雷獎
    漏設字:相

第 5 冊  第 8 課

課文全新字:聆啾吱類昆觀察枯枝各姿態錯離悄
  設定習字:聆啾吱類昆觀察枯枝蜻各姿態錯離悄
  比對習字:聆啾吱類昆觀察枯枝蜻各姿態錯離悄
漏設之習字:愛
設定非習字:蜓
比對非習字:蜓
    漏設字:

第 5 冊  第 9 課

課文全新字:賞肚溪溼千客群互受嚇壞羽啄食展嘆留依捨
  設定習字:賞肚溪千客群互相受羽啄食展留依捨
  比對習字:賞肚溪千客群互相受羽啄食展留依捨
漏設之習字:驚翅兩愛
設定非習字:溼蝦嚇壞嘆
比對非習字:溼蝦嚇壞嘆
    漏設字:

第 5 冊  第 10 課

課文全新字:珠深滾豆荷珍潤植扮精神翠戴顯蒸招
  設定習字:露珠滾豆鑽荷珍植扮精神翠戴漸蒸招
  比對習字:露珠滾豆鑽荷珍植扮精神翠戴漸蒸招
漏設之習字:顆蜘蛛蝴蝶
設定非習字:深潤顯
比對非習字:深潤顯
    漏設字:

第 5 冊  第 11 課

課文全新字:企鵝鰭非擺笨敵趴滑蛋孵翼胃餵瘦父令
  設定習字:企鵝膀非擺笨敵趴滑蛋溫喝胃瘦父令
  比對習字:企鵝膀非擺笨敵趴滑蛋溫喝胃瘦父令
漏設之習字:翅愛
設定非習字:鰭孵翼餵
比對非習字:鰭孵翼餵
    漏設字:

第 5 冊  第 12 課

課文全新字:獸除夕村婆（）民乙幕包伸飯娘凶猛付緊貼睛痛仙
  設定習字:除夕村民乙包伸飯娘凶付緊貼睛痛仙
  比對習字:除夕村民乙包伸飯娘凶付緊貼睛痛仙
漏設之習字:兩辦燒
設定非習字:獸婆幕猛
比對非習字:獸婆幕猛
    漏設字:（）

第 5 冊  第 13 課

課文全新字:賀部寄箱廣柳肉麵碗臺逛店影念蓮搬鄰居
  設定習字:賀寄箱廣柳肉麵臺逛店影念蓮搬鄰居
  比對習字:賀寄箱廣柳肉麵臺逛店影念蓮搬鄰居
漏設之習字:兩棒
設定非習字:碗
比對非習字:碗
    漏設字:部

第 5 冊  第 14 課

課文全新字:聯街巷團昨祭拜祖壓錢輩俗孝懷惜農曆
  設定習字:聯街巷團昨祭拜祖壓錢俗孝懷惜農曆
  比對習字:聯街巷團昨祭拜祖壓錢俗孝懷惜農曆
漏設之習字:
設定非習字:輩
比對非習字:輩
    漏設字:



第 6 冊  第 1 課

課文全新字:霧推隱粉含苞待聞耳牽樓嗡喔鬧
  設定習字:霧推深鼻隱粉含苞待聞耳牽樓嗡喔鬧
  比對習字:霧推深鼻隱粉含苞待聞耳牽樓嗡喔鬧
漏設之習字:漂
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:

第 6 冊  第 2 課

課文全新字:周近紀沙輪呵旱楚化錄追祕靠寬窄寒迷替
  設定習字:周近紀沙圈輪驚楚化錄追祕靠寒迷替
  比對習字:周近紀沙圈輪驚楚化錄追祕靠寒迷替
漏設之習字:
設定非習字:呵旱寬窄
比對非習字:呵旱寬窄
    漏設字:

第 6 冊  第 3 課

課文全新字:雕形狀刀脖冠秀姑巒虹附潔玉漱佛創品偉藏
  設定習字:雕形狀刀脖秀姑虹橋附累潔玉創品偉
  比對習字:雕形狀刀脖秀姑虹橋附累潔玉創品偉
漏設之習字:兩窩
設定非習字:冠巒漱佛藏
比對非習字:冠巒漱佛藏
    漏設字:

第 6 冊  第 4 課

課文全新字:港鎮彰灣史冒聚佳寺后宮唐曲磚宜茶餅鳳糕嘗遭
  設定習字:港鎮彰灣史冒佳寺后宮唐曲宜茶餅遭
  比對習字:港鎮彰灣史冒佳寺后宮唐曲宜茶餅遭
漏設之習字:龍佛
設定非習字:聚磚鳳糕嘗
比對非習字:聚磚鳳糕嘗
    漏設字:

第 6 冊  第 5 課

課文全新字:膽角醫盆沾胸背增智慧繞抱擦灰卵選加並既馨
  設定習字:醫盆顆沾背增智慧繞抱灰選加並既婆
  比對習字:醫婆盆顆沾背增智慧繞抱灰選加並既
漏設之習字:愛澡兩嚇
設定非習字:膽胸擦卵馨
比對非習字:膽胸擦卵馨
    漏設字:角

第 6 冊  第 6 課

課文全新字:掃墓約陰概墳雜夫束合佑利座瓦
  設定習字:掃約陰輛消概燒雜夫束合禮佑利座瓦
  比對習字:掃約陰消概燒雜夫束合禮佑利座瓦
漏設之習字:兩
設定非習字:墓墳
比對非習字:墓墳
    漏設字:

第 6 冊  第 7 課

課文全新字:構格橫識﹁建臣楊闊嫌例性訓
  設定習字:謎構格橫識曹建臣楊闊思嫌寬例性訓
  比對習字:謎構格橫識曹建臣楊闊思嫌寬例性訓
漏設之習字:兩
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:﹁

第 6 冊  第 8 課

課文全新字:主顧遇端持適距腦視閉鐘檢查怨必勞衝目擔差忠
  設定習字:主顧遇持適距腦視鐘查怨必勞目差忠
  比對習字:主顧遇持適距腦視鐘查怨必勞目差忠
漏設之習字:愛漂
設定非習字:閉端檢衝擔
比對非習字:端閉檢衝擔
    漏設字:

第 6 冊  第 9 課

課文全新字:減肥育強塞胖梯喘糟終耗排通疾巧克圍之恆
  設定習字:減肥育強塞胖梯喘終排通疾巧克之恆
  比對習字:減肥育強塞胖梯喘終排通疾巧克之恆
漏設之習字:
設定非習字:糟耗
比對非習字:糟耗
    漏設字:圍

第 6 冊  第 10 課

課文全新字:戒菸抽播染損禁尤設計薰肺燃拒準備吞瞪切
  設定習字:戒菸抽擔染禁尤辦設計拒準備吞響切
  比對習字:戒菸抽染禁擔尤辦設計拒準備吞響切
漏設之習字:兩
設定非習字:損薰肺燃瞪
比對非習字:損薰肺燃瞪
    漏設字:播

第 6 冊  第 11 課

課文全新字:屑晉陶侃造煩料積融鋪堆皇帝戰材釘朝
  設定習字:屑造煩料積溼剩藏鋪堆皇帝戰材釘朝
  比對習字:屑造煩料積溼藏鋪剩堆皇帝戰材釘朝
漏設之習字:愛
設定非習字:晉陶侃融
比對非習字:晉陶侃融
    漏設字:

第 6 冊  第 12 課

課文全新字:肯尼殘缺支撐脊負夠翻未潑板里警罰須挑惱足
  設定習字:肯尼殘缺支夠未澡板里罰須挑足溜惱
  比對習字:肯尼殘缺支夠未澡溜板里罰須挑惱足
漏設之習字:馨愛
設定非習字:撐脊翻潑惱
比對非習字:撐脊翻潑
    漏設字:負警

第 6 冊  第 13 課

課文全新字:榕扎粗壯幹濃炎涼爽蔭舒隨喳堂讚斷埋默欣慰
  設定習字:榕粗壯幹濃密炎涼舒隨堂讚斷埋撐舞
  比對習字:榕粗壯幹濃密撐炎涼舒隨舞堂讚斷埋
漏設之習字:愛
設定非習字:爽喳慰蔭默
比對非習字:爽蔭喳默慰
    漏設字:扎欣

第 6 冊  第 14 課

課文全新字:阿抬叢躺貴聰夾仰牙疼盒藥糖慘灼
  設定習字:阿翻抬躺貴聰夾翅仰馬牙疼盒藥糖嚇
  比對習字:阿翻抬躺貴聰夾翅仰馬牙疼嚇盒藥糖
漏設之習字:
設定非習字:叢灼慘
比對非習字:叢慘灼
    漏設字:

